Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 295 7月21 今日守護香港

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

💪

ht掛住sdcc d content，已經完全ignore曬 gg movie promo 呀大超同batfleck 果d

Natalie Portman 女雷神

因為phase 4冇Spider Man
所以我去信和訂咗隻紅黑gg

lm

因為 phase 4 冇第二集所以要想入翻隻

Come out and save HK lauming

已經期待緊朝偉版滿大人隻ht仲有wanda 希望會出iw版

有得訂啦

造型都未公布

Lm

無著衫

上次9/6 yummi同我講聲加油
唔知今次佢會講咩

LM HK+oil

大家今晚平安返屋企 聽日再搶6寶加油

係咪冇晒手套

一眼睇哂

Wm4.0 普通單加返差價換黃6去唔去

Lm hk +油

匙扣都唔係放呢到

回返個巴打 係忠旺 不過上玻璃幾難

隨時2024年都未有得玩

可唔可以要 black order

維園都幾多人下
加油

各位要平安然後明天俾猴活撚

守護香港

留命

未出黎既快d出黎
有心唔怕遲

Batman㗎車 尺寸邊到揾到
好撚想入㗎

邊到有

Sdcc

黎緊兩年 cm又無 黑豹又無 gg仔都無
咁短時間推咁多新角色

mk50

兩年過渡

原本50係avg3-4一套過

eg根本賣元祖6個個走
唔係既唔會咁拍

依隻出完到stan lee

有燈有高潮

終於有包膠，上玻璃？？要自己砌？？

砌埋 玻璃要放上去 睇你要幾層

開燈效果好滿意

大約幾錢請問

我個1900 包運 送上門加220
100*40*190 size

包射燈

真係幾抵

1900人仔？？
咁真係幾抵玩wo

前幾日去第二間 問價
80 40 90 送到落樓下都開我2000

馬雲? TB好似SEARCH唔到間野
唔該SHARE下

馬雲=淘寶呀巴打

我意思搵唔到啫
我只係撈埋馬雲同TB一齊用
不過搵唔到間鋪

【精品展示柜透明玻璃柜家用模型展示柜高达展柜】，椱ァ製这段描述₴eajDYSCjGeM₴后到👉◇綯℡寳👈

thanks bookmarked

yes

追漏咗幾個post，第一張相喹都變咗

Tomorrow is the LAST DAY of SDCC! Be sure to stop by Hot Toys for the highly detailed collectibles on display! Special thanks goes to Sideshow Collectibles

辛苦哂巴打 有命先有得排hottoys

推

冇錯 皇冠狗就係我

Fucking push

[member]up up up /member]

有冇邊隻介紹下？

句野都唔係我講既

up up up

成460人仔,好揉貴

Is your wallet ready to get fucked?

唔好咁講啦 多謝病左仲出黎既你地

Howard Chan

真係香港之光

台仔又呃錢

忠旺

直髮全部都唔會買

隻ww我寧願膠髪

侯活係咪完全無打自出蜘蛛俠啲敵人
明明Vulture 同mysterio 肯出一定勁靚

究竟幾時先有通報講85 戰損幾時有

sdcc有講等緊marvel批license

似係講緊個頭雕等批

動漫會有放心啦 等待

呢星期mon實啦 動漫前開

有壓軸野

好撚正

但動漫往年都淨係上網訂左 先有 如果星期五1-2 點都唔知有無貨/受唔受你玩

上年突擊3點幾出 mark7中途先知價

不過今年係遲左 如果星期一都無

其實WM4普通同會場差個地台.點解會場會炒高咁能多？

早D拎

其實大家覺得用唔用85單換8月15號既WM4普通單好

換到就換
收過張85單易過收張WM4單

人生第一隻HT
wm mk4 真係越睇越靚

係，個盒真係越睇越靚

呢個珍

呢幕真係型爆

btw想問下 淘仔買展示盒 有冇ching有推薦

自己搵啦 洗唔洗喂埋你食

自己搵左幾間 不過上黎問下有冇ching買過有推介姐

如果ht 個頭雕用呢個樣就正

快啲出Mysterio
好想要

算9數啦
我無記錯ht由wm mk2開始一路就重用同一個頭雕
除非好似ca咁被人屌，如果唔係無可能咁好心無啦啦整個新頭

我反而睇戲無感
但一出現貨先覺型

9成endgame都冇新頭

屌完新CA個頭都係唔似

現時wm4個價好似高過 85

換完遲下再收85加埋要加兩次名
不如直接收張wm4算啦

85有排都未出貨 你揾個出咗貨嘅wm4嚟比

iW ca仲似

早一到半個月wm4低過85好多

要上網咁 9 成都無

好多出咗貨就火箭

最似嗰隻CA 反而冇人要

重甲+數碼迷彩根本冇得輸

IP2.0未有license
係咪好大機會仲會改

上次幾千位

黎緊果隻endgame重甲

有人放神物快搶

但隻色完全破壞咗成隻嘢

700

但85單好似都好高企啦..WM4收普通定會場好..多個地台貴好能多

跟返電影tune暗咗果隻色會好好多

元朗ON撚9 D白衫

隻野炒到咁貴
竟有會有師兄
割愛 賤放

明目張膽
痴線

痴撚線 衝撚埋入去車廂到打

住元朗嘅巴打小心

咁撚癲?

好撚ON9 林卓廷比人打到出血
咁明目張膽都有

拉佢地入車廂打有冇得諗

成班傻閪 咩年代呀仲黑社會折墜到咁

佢地入埋車箱打啊 D垃圾

都係 用返黑色好睇好多
不過都係照入嫁啦

今日仲去ikea買左櫃
諗住分享下
過兩日先啦

睇到好撚嬲，屌你老母擺到明夾埋，你班撚樣警黑合作想點？？？？

唔撚忍 有行動時間就衝入大西北起佢老母祖憤 燒撚曬佢d丁屋
on撚鳩睇下真香港人多定你班牛屎佬人多

霸撚埋個元朗警署 咁撚大地方十幾人就全部警力?

屌你老母臭閪，真係當正自己打橫行，我哋大軍殺到咪撚鳩縮啊牛屎佬

圍住元朗警署
然後黑社會黎救場

唔係夾埋都冇人信

Share plz

Post去大gp

on9 就咁走晒?

嗰日動漫節，我可能會放飛機

要光復元朗

Real仔
最緊要安全
一定要番黎玩玩具

根本冇心情理6寶
ON9 人神共憤

聽日12點mon 行動post都唔mon fb
on9 睇立場live興過辣雞

望住姐姐訓係地比人打
唔係仲忍到呀?

開唔成可能 咁亂點會開
遲早到旺角

你班牛屎佬聽住，唔好以為我哋勇武派唔敢燒你祠堂

當然會注意安全

消防可唔可以出黎救人

睇到好撚嬲
痴撚線 真係無法治

小心

好彩啱啱喺元朗返嚟冇事

死亡筆記

如果係鄉黑就真係抵撚死開支香檳賀藬佢先

即興劣改

rthk直播緊元朗站

唉
唔識blank原本啲字
又搵唔到差唔多色 算

出左黎救 係元朗

今日發完夢
估唔到夜晚發展成咁
我真係嬲撚到我喊
牛屎佬我屌你老母臭閪
光復元朗我一撚定到

全日最開心就係呢一刻

總之光復元朗 你地同我出哂黎
我未試過咁撚嬲 我係元朗住咁耐 平時小事我都算 依家搞撚到咁 早兩個鐘係現場幫手 畀班狗屌返我 叫我走 我屌佢老母 火都黎撚埋

cls咁講野都得

屌 佢個樣似黑社會多過似警察囉

好撚嬲呀屌佢老母

死得好啊

之前係咪有人影到柳俊江係20樓訂嘢

唔死都無用

邊到有得買呢個look既1/6，可唔可以用iron spider既頭

快D入去恭喜佢

ok!

有冇backup?佢咩料?講左d咩

起死回生

笑到我GIPGIP聲

呢張rewind得好啲

用咩app merge
我個app免費版無得merge

課左金

真係冇心機聽日搶位

唔會特登捕，隨緣

竟然係咁
我都有啲想課

40蚊多好多野玩咪當支持下
網上依個都幾好用
不過LOAD出黎D圖唔清

見到有得登記就登 最後抽唔抽到都算撚數 呢刻真係冇心情玩玩具

差D返唔到黎

Dr strange rewinds

炒家fat fat 人血饅頭

iOS
ImgPlay £4.99
我未課
但免費都幾好用

琴晚本身想loop呢張

隻IM狂起身問 thanos就係咁打
有walkin未
點訂六寶
截左未

都唔關炒唔炒事 佢又唔係先登記先得 還掂係抽籤 早登記同遲登記 咪一樣都有機會唔中

光復香港 時代革命
呢兩日做好文宣 下星期光復元朗 所有鄉黑落地獄

冇心情傾玩具

入嚟睇下呢度啲手足安唔安全

玩玩具都可以抵制！！！！！
買野放野check check 條友fb先
係牛屎佬係警犬自己同自己玩玩具啦

屌你老母

推
有機會的話放埋上每個post一開頭個到！！！！

玩玩具都可以抵制！！！！！
買野放野check check 條友fb先
係牛屎佬係警犬叫佢自己同自己玩玩具啦

諗緊聽日返唔返工

發完夢心很累

捕左個幾星期12點 但係我今日真係覺得開唔開6寶已經冇咩所謂

邊撚個負皮出泥講囉屌你老母
呢個時間重有心情玩玩具既 重算唔算係人呀！

而家啲黑社會咁惡

可能有d狗同藍絲係到
黑警 屌你老母

有冇人見唔到有武器 ？

果然係警民合作

關係好融合呀

我淨係見到古滑仔

希望唔好今日開 俾我地休息下
琴日大家都攰

屌老母痴撚線好撚嬲

終於知道點解警隊高層都係著白色衫

唉睇到尋晚元朗咁 班狗仲要話拉唔到人 白衫人冇武器就好嬲 狗黑合作到連掩飾都唔撚掩

元朗呢單野 警察真係柒出國際...

佢地唔介意

痴撚線，港鐵站出警時間可以成半個鐘
唔話係合作都無撚人信

幫幫手 thanks

仲有 一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

有晒片兩邊人一入一出，Timing夾好晒

港鐵 = 政若

黑警 黑社會 黑政

三黑聯手 自能自己香港自己救

藍衫掉頭走
警方就話係見到有衝突但人手不足
所以先走人再CALL台

最多玩少隻架姐大家
課俾立場啦 啱啱課左500
今日真係開6寶既話 隨緣啦 㩒到都唔特別高興

真 邊有心情

仲有另一條車Cam片，大量白衫出站
門口大量狗車，班狗施施然入站內
雙方成功換人

我係元朗返工，收企8點希望今晚平安啦我琴晚見到班白衫我即刻坐巴士返屋企

收工即刻見的士就上 即走 注意安全

咩心情都無哂, 返工全日心不在焉
偷偷地碌fb全部都係尋晚既野
真係想喊

警察聲譽WFC

我今日返屋企都諗住搭的士 穩陣d

收工應唔應該搭西鐵

係公司坐係位
聽緊早霸王 聽d歌一路好心痛

唔好啦, 盡量唔好經西鐵站, 鄉黑合作到出面

琴晚睇完LIVE 即刻課500比立場
希望各位都當玩少隻 支持下立場

幾位住元朗，天水圍巴打
注意安全，都係早D返屋企

各位一定要平安 尤其係樓上住元朗既巴打 照顧好自己 如果真係太崩潰就唔好再接受資訊住 比自己抖下休息下 我地齊上齊落架!

6點先收工返去 都唔知搭唔搭西鐵好

尋晚一路睇LIVE，今日波都射埋無撚心機，各位住新界既朋友自己小心

無法無天，就算白衫斬死人都唔會理

唔好啦，注意安全呀

冇諗過呢d野會咁明目張膽出現係香港 真係CLS

返左50年前

唉

屌你老母黑社會

我8點係元朗收工

光復元朗

可以搭的士就搭 而家地鐵站完全唔安全

巴打小心 我今日都收工早d返去算

你都係 好撚唔safe

想全香港都SAFE

好撚慘 返屋企都咁撚辛苦先返到 到底我地做錯左咩

錯在做左香港人
一個政府同大陪份市民作對嘅地方

萬事小心啦

前世唔知做左幾多衰野 今世先要做香港人真係

總之元朗有事上黎講 我會黎幫手

Okok 如果有咩事我都會鎖鋪

好想離開呢個地方 , 但唔捨得太多野

收到巴打 你都係 有咩事
我都即刻出泥幫你拖 一個都不能少

屌你老母 有個牛屎佬死黑警起道mon post比負皮
死全個家族啦屌你老母

巴打比地址我黎搵你飲野

交通廣場

可能係個neontoys
屌撚死你老母呀
全家百病纏身 長命百歲

屌你雞地格離 不了

咁快笠水

今晚都唔知會點

牛屎佬真係垃圾地方

瞓醒都係好心痛 見到成班兄弟有家歸不得 真係好心up, 我地究竟做錯d咩
原本今日pt難得有更比我都推左 真係無心情做野

雞地 不了

錯係社會晚錯，我地係受害者

見到facebook有人真係賣單救港
叫人用蘋果/立場入數紙黎交收

你叫番ft個啲點算
雖然唔係大西北撚但好想入去

我岩岩講今日冇心情捕6寶都比人負皮啦
屌你老母 黑警死全家！

炒家去到而家都仲想食人血饅頭

學術討論如果佢地遇到無差別會唔會又負皮人

真係無心情再返工，返黎做咩

明明11:40分都未有人出黎

琴晚真係太嬲

咪理啦 咪又係鍵戰 大事嬲就應該 小事嬲就無謂

平伏下心情先
今日都請左假

Mon post 心情都無

今日都仲有炒家既 死全家

黑警死全家

我廢 我返左工 但係聽日真係要請假 feel到個人好唔對路 好想抖下

經過琴晚真係覺得好無助
我都係住大西北，琴晚發完夢想返屋企都唔敢
怕比班癲狗圍打，見住西鐵成班人都唯有提早落車再搵其他方法返屋企
估唔到而家係香港連想安全返屋企都咁難

黑警係要死曬祖宗18世

sad bro

啲人係咪痴撚線㗎fb仲係度post賣玩具

重邊有心機玩玩具

今次真係好難平服，已經盡量唔再睇片

我都唔想番架 依排好多打擊 但唔番又點養活自己
抗爭落去
調整下心態啦大家

same

自己一個人靜下
只要唔好亂諗野就得

以後交收可以預少個人

打得好？我屌你老母呀

各位住大西北巴打，今日放工小心
返到屋報個平安

有咩唔開心 諗唔開 上黎呻下啦
一個人真係唔撚掂架

唉，尋晚到而家冇哂心情

開啦

尋晚一路睇住立場live
有個兄弟喊住屌狗：你地去左邊阿 我老婆被人打阿
呢個畫面真係記一世

警黑合作 究竟香港仲有冇得救

開始了。

我都有睇到 心都酸埋

我都覺 但今日都仲要開會
琴晚睇完啲片都覺得好唔舒服

知今日訂唔倒都無感覺

立場姐姐比人打條片同聲，我好憤怒呀

唉，邊有心情睇

1/4 GG

成班人衝上去打，on9

就算出圖都無心情講

睇到佢比人追住打真係覺得好嬲，班牛屎佬真係冇性
住大西北既各位夜晚出入都小心啦

今晚返屋企先睇，而家冇心情

大家禁埋我果份

如果你話現實世界有gg救我哋就好

快快趣禁完返去屌鳩死黑警

要隻手套夠

唉 睇黎真係今日但係無心機禁

快快手登記完繼續屌黑警

我琴晚不斷幻想會有一堆iron man飛過去救人

仲有立場姐姐被人追住黎打個下

頭雕都唔比

應該係今日
開晒，不過真係冇乜心情

唔好益炒狗！
玩具界都要公義！

真係無法無天，怕狗憑咩拎我地既稅去出糧?
成日仲以為自己好正義係做義工咁

完全冇心情睇

直播睇住佢跌落地，d人渣冇人性

真係無晒心情睇

ROCKET

仲要再做直播

睇到好憤怒，立場姐姐／哥哥 對香港出心出力
點解要比人打

HT有新相，自己去睇，唔貼

竟然唔係WM ROCKET SET

好有無力感

呢樣真

好辛苦，個心屈住

公佈曬 唉 今日先開

個心屈住屈住真係好辛苦

Metoo 個心好痛 成晚訓唔到

有啲咩講曬出黎啦 唔好屈埋屈埋

好嬲

其實入黎呢個post都係想比個人放鬆下，但真係好難忍住d怒火

點解今日先泥開 個人好撚攰 唔想禁

當你絕望到希望現實生活有超級英雄可以救我地，就知道個社會有幾咁腐敗

其實我都係 幻想佢從天而降

期待咗兩個星期，但係一啲興奮都冇

今日已經無乜心情睇

本身應該好興奮

本來應該好興奮

身為元朗人,完全興奮唔到

屌尋晚到依家仲係谷到一肚火
黑警同班建制狗仲係度講廢話
班冚家鏟沒有一個是無辜的

何君堯開記者會 等等去屌7佢

今次真係M記又好,DC又好,啲英雄可以一齊出黎打鳩班仆街就好

個人長期徘徊喺想喊果個心情真係好辛苦。。

Venompool

唉 我都係

Same, 但記住有好多巴打一齊㗎，撐落去

唔係元朗人
但係香港人都興奮唔到

deadpool

有咩可能無法無天
真係最黑暗一日 唉

venompool都出埋

真係頂唔順就喊出黎啦，個人都舒服d
take care bro

本來應該好興奮，我期待左Rocket好耐

本來應該開心
但係而家無心情

方法總比困難多
我地唔可以放棄

Same

今日我突然明白，原來開咩訂、玩咩玩具、搶唔搶到呢啲只係好渺小嘅問題
而家彷彿再唔重要

真心冇咩心情

唉 我都係住元朗

無錯 大家目標要正確

真係零心情

You have failed this city...

有咩唔舒服，呢到講出黎
好多巴打一齊傾

記唔記得NOLAN版 BATMAN點解做BRUCE會出黎做BATMAN，因為佢想啟發市民，希望佢地每一個都STANDUP出黎對抗暴政

唔好再FF啦！

唉...

Sad day for hk people...

真心昨晚我一直都諗住bane啲對白

好慶幸，大部份HT巴打都係有良知既人

老老實實咁又唔好學BANE，BANE只係扮革命家呃鳩人暴動，實際上佢只係想炸鳩晒成個GOTHAM CITY殺晒所有人

出LINK了...

DONE,可以放心去光復。下星期見

DONE 可以繼續屌黑警

希望今次革命成功 物價回落 人人安居樂業 安心玩HT

卡左我不是機械人

Load唔到

12:05 email

Sumit唔到

終於唔使日日mon post

再入load唔到

12:06 email

load唔到

唔理，全部禁哂
05分收mail

*另外，珍藏特別版均另設有普通版供顧客預訂，預訂詳情將於8月1日於Hot Toys Secret Base Facebook 專頁內公佈 (查詢電話：3722 3988)

篤完可以繼續睇香港新聞

07分到email

THIS MOBILE HAS BEEN USED
THIS EMAIL HAS BEEN USED
PLEASE CHECK THE GOOGLE VERIFICATION.

禁左 禁又點 .....

收到 email

乜事係咁話我d資料俾人用咗

04 submit然後話我email 電話 used

襟咗，繼續做野，死黑警

連時間都無得揀 要佢assigned

cls 04分不停試
都話我email used 訂條撚

等普通算就算撳到會場都去唔到

05 email

個網死到

同樣 但未有e-mail

07email

05 email, 再入入唔番
今日都係潛下水

無限load

感謝登記即係得唔得

我都唔知做咩

04分出po，05分收email，今次有啦掛

06分email

仲未知中唔中先到先得

04分email GG有冇人要 按錯

submit左 load緊

電腦都入唔到

06 email 終於吾洗mon post

我調轉左姓同名 係咪應該無事

07分email，禁submit卡左成分鐘，希望有

LOAD唔到啲PRODUCT名 TICK曬6隻，假如中咗，去到有冇得棄啲唔要

09 email....lag到

+

登左 冇EMAIIL

係咁load空白

10分email，點解你地咁快load到

終於可以唔洗日日望住

same 09唔知有冇機會

無事

上年經驗係無得棄，你禁幾多買幾多

其實隻火箭好貴下

抽唔抽到都無所謂喇

屌 reload左次先有 email 1210左

mail已收

1同2係咪同一隻黎

屌唔想知你哋有冇email啊

你地訂咩？

Yes

09 email

冇登記過 就話我電話email用過

肥科冇份 算唔算係一種安慰

me too

1250喎 好多件

04 email,入左bd 85,ip,rocket only,唔玩1比4

10分email

11分email 只係想要隻gg就夠

我開左幾個page係咁禁 都話我已用過電話同email

地台唔同

07 email

本身04分搞掂

點知打錯野要再打
最後07分收 email

除左1比4其他都禁晒 無時間諗

THIS MOBILE HAS BEEN USED
THIS EMAIL HAS BEEN USED
PLEASE CHECK THE GOOGLE VERIFICATION.

乜撚野呀

07分email 1/4GG 無訂
應該有啦掛

可能係垃圾郵件

11分email 淨係撳iron patriot算數

我06 submit 卡到12先有EMAIL, 完旦了

好野 04分reg左次 submit之後話出錯要重試 08分submit多次 load到11分先完成登記

THIS MOBILE HAS BEEN USED
THIS EMAIL HAS BEEN USED

唔理啦最緊要入到飛

09收到email 是但 中就中 唔中就算 食炒屌你

咁多位手足 20F見

8min都submit 唔到

唉繼續屌黑警算

THIS MOBILE HAS BEEN USED
THIS EMAIL HAS BEEN USED
PLEASE CHECK THE GOOGLE VERIFICATION.
屌你老母

一樣
唉 唔得就算

屌load唔到

我諗07打後果d應該無

14分email 隨緣啦

Used係咩事

[Hot Toys] Your application has been successfully submitted. 您的申請已成功提交。

應該submit左 等收email

08 隨緣

點解個個email都has been used明明無登記過

05 EMAIL

THIS MOBILE HAS BEEN USED
THIS EMAIL HAS BEEN USED
PLEASE CHECK THE GOOGLE VERIFICATION. 垃撚圾 咩事呀

屌你老母點樣比人用左呀仆街

same fuck

用手機禁 唔知咩事
INVALID EMAIL!
CONFIRM EMAIL NOT MATCH!

剩係訂咗IM會場版
紅藍都好想要 可惜1:4太大 不了

同樣時間

係呀屌佢老母

09email全揀有無機

12

10 有就有 無就算

全人類去何妖到屌佢

先後次序 佢話

填完轉撚左4個字先load到完成果頁

點解登記左冇email

今次係抽選，定鬥快？

THIS MOBILE HAS BEEN USED
THIS EMAIL HAS BEEN USED
不過之前搶黑紅個陣都係咁 之後都收到QR Code Email

THIS MOBILE HAS BEEN USED
THIS EMAIL HAS BEEN USED
PLEASE CHECK THE GOOGLE VERIFICATION.

跟上次紅黑gg經驗係都收到email話中 但今次因為跟先後次序就唔知中唔中了..唔中就等普通版 都唔中就食炒啦

一尻樣 仆佢臭街

reg 完繼續屌警狗老母

我都一樣 屌 訂撚咩

我04分sd 完第一次就咁
前後sd三次都唔得
最後用左我另一個email 同埋屋企人電話先10分email
痴撚線

Used不過又冇email

普通算啦 我要兩隻就夠

INVALID EMAIL!
CONFIRM EMAIL NOT MATCH!

屌 明明用gmail

12分登記收到EMAIL
得就得唔得把就
專心香港既事

同你一樣

有無彈去 話成功個頁

鬥快

09搞掂，11分收E-MAIL 係唔係明年請早？

即係8月1號有機會公布埋雷神啦

撳錯 冇deluxe gg

不買了 香港搞到咁
都冇心情玩

係咪用上次抽個個email會唔比再用？ 用女友網上爬個個email先得

02 submit冇email屌佢

on9 今日先黎出post

係咁話我has been used

冇架 上次都係話used 我都放棄左點知幾日後收到話我中 所以應該data係去到佢地到登記 只係個網load唔到回應出黎

已SEND EMAIL叫佢幫手CHECK

被迫害 04分打完禁submit 冇啦啦load唔到彈返出去 08分果次load到11分先成功登記

咁等收皮都得 不過抽唔抽得中都算 抽唔到咪玩少隻

今次又係同4寶一樣任禁?
唔係同之前gg咁樣夠數就唔比你再禁?

03入到，但係實在冇咩邊件想要

訂完都無心機 心情好差

好似入漏資料
不過是但算

風頭火勢黎開訂 侯活係撐警?

算啦 唔想搶
遲啲食炒

send完email係咪仲要排

無野想要我原價同你接手囉

05分收email

我第一下submit已經has been used
仲要難得04入到

不過無嘢可以再嬲了
之後公開訂再算

Email has been use
Mobile has been use
可以點 我一出就已經禁咗
又未到1點

好似期待已久，但最尾禁完無乜感覺

Has been used但收唔倒email算點

話電話同email used既師兄係唔係都係按左darth maul/arc reactor而係黎緊幾日落訂？
懷疑係咁所以撞左

咁唔中就算，唔重要了

唔知六寶係訂夠就截定好似四寶咁任禁再揀頭1000個/500個呢

05分email,隨緣

珍藏特別版均另設有普通版供顧客預訂，預訂詳情將於8月1日於Hot Toys Secret Base Facebook 專頁內公佈 (查詢電話：3722 3988)

冇㩒，但話我用咗

12分email 希望有

見佢個網到而定都仲比人禁
應該係任禁架啦

此外，人偶的另一焦點將落在全新雕刻與塗裝的James Rhodey極像真頭雕

THIS EMAIL HAS BEEN USED
做乜撚嘢

唔該 又要網絡大擠塞

12分到email

估計唔會dq 只係會用你最快登記左既時間去作準 之後既作廢 佢咁講都係怕有d傻仔以為禁得多抽得多 所以先咁講 但事實佢都係拎你一次資料去抽

顧客收到確認信後必須根據信中所列出的指定日期及時間內

好記得上年無假放 無訂野

同四寶一樣原理

按過ARC 無事

如果中左幾隻係咪到時一定要全部訂哂？
一開FB乜都唔理見到戰損就全部剔哂先
登記完發覺最尾果隻我無Feel

無寫500套 , 應該大貨啦

係，忽然間覺得買唔到都好閒

等普通算啦 時間彈性咁多
btw hi

正路，而且仲有普通版

我最想要戰損+重甲 rocket原價就入埋

唉 由鳩佢啦 反正依家都無心情

係咪連申請成功個mail都唔會收到?

一樣

你地COPY上去?
係咪個到多左格?

驚乜春
6寶唔同4寶限量500隻
完咗動漫20樓慢慢訂都仲得
都係少粒豆
戰損85咗賺錢，猴活點會搞限量呀

反正 1/8話 公開訂 到時再睇 入到去咪又係排餐死

禁6隻但最後訂3隻得唔得嫁

我都係依兩隻 等8月1啦

係 乜7都冇 係之後開email見到佢send qr黎話我中左

Hot Toys 將於5個工作天內發出確認信給予獲確認預訂資格的顧客

點解禁完無果種希望中既感覺

希望啦
呢家諗下今晚點算

利申：屯門撚

唔係26號第一日咩

唔得

唔係 直接打都係咁
所以算吧啦貼埋心水等81

22分先入到綱登記

今次有冇話限500隻定點

自己04 女友08 希望有 第一次抽動漫

但係我頭先重覆SUBMIT ORDER左幾次 唔知當唔當我重覆登記

純粹搵啲野寄託下 費事繼續沉落去

登記完收唔到email
垃圾郵件都冇...

今年會場同非會場分別唔大，係得IM個盾，等非會場仲好。同埋肥Thor同哭係大貨

大家禁完就算啦，有其他正經野要做

又姓同名倒轉左屌

tick晒6隻？

由佢啦唉 唔好派27號就得 有野做

係 禁唔到可以等1/8

有冇手足一樣情況

email has been used 你老母
搞到要用第二個email reg 09分先email

睇返上年就算普通版都要預先網上登記冇walk in
你當佢都係限量啦

唔小心禁左1:4spider man
有無得cut

如果無假咁點？

Email都未封 想點

實有人同你收 最多咪原價放

25分，買個希望

係呀，太急。冇睇就tick曬

用下腦啦

唔記得左入定LAG 到入唔到？

我幫你要

Email都未有封 想點

22分先入到

Metoo

唔會啦 佢都講左used 姐係你資料佢地date base已經有 唔會再交

中左6隻果d巴打真係睇住自己銀包
今次係full pay

有無得分單

我都係

acghk2019special 今日條LINK用左
你地又估唔估到

我仲要一早09登記
個fd 15登記都收到了

戰損有普通？咁等普通算

我同女友仲要一齊tick曬 ， 仆街啦 12隻 破產都似

係咪好多人禁左無EMAIL

唔緊要架，有成功登記個頁面就ok
上次我紅黑spider man都係咁

肥雷無哂影

04分話乜撚都used
試咗好耐都係咁
之後1x分鐘後轉email就話mobile used
轉埋電話之後一秒load到，1分鐘後收埋email，望住封email 21分

又要後追

我即禁即有

我load唔到 朋友幫我㩒
但㩒左全餐
中左既話 唔要果啲原價放算

6寶梗係有

剔完要邊樣收到email仲要抽？

有咩可能 收皮啦

吓 唔係吓嘩邊到講

Full payreal?

Shame

禁左邊幾隻就邊幾隻

今朝請半日假休息，係咁發惡夢

會唔會full pay成萬7

一出link就禁，個網load左勁耐

之後再填多次
就係咁
THIS MOBILE HAS BEEN USED
THIS EMAIL HAS BEEN USED

但我又冇email………

04分出
08先收到 PK了

我驚我填錯email

終於成功submit, 但兩嘢都無email. cls

認真咩？我淨係禁左85不過

隻deadpool會唔會有人要

有病睇醫生啦放流料 你老母就full play

顧客需於指定日期及時間內前往香港動漫電玩節Hot Toys F01展位內繳付訂金

人地full pay係咁架

如首500名登記人士所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys 將於7月9日發出確認信給予成功取得預訂資格的非會員。非會員收到確認信後必須根據信中所列出的指定日期及時間 [7月10日 (星期三) 至7月14日 (星期日) 的指定一天] 內，前往Hot Toys Secret Base辦理預訂手續

應該有啦 動漫大把位 你一日 閒閒地都過2-3千個名額

點會FULL啊 又唔係今年出現

祝大家好運 香港加油

轉tel and email先得，20分登記到，依家都未收email，應該冇得玩了

屌得好

其實幾高質 依個價錢咁多野玩 重要唔係pps

有冇授權

我希望係我錯啦,唔係既就屌你老母

已成功登記但無EMAIL係點

覺得個世界好灰
明明最早果批
最後竟然要用屋企人電話同email 10分先收到
(仲要入錯嘢

上年撚係full pay 乜7 wm mk4 1500 訂 1000訂 乜撚野full pay

上年都係訂，除非改左
通常啲限量野先會full，好似promo gg, ca ca/46

有錢唔驚

萬7蚊1位 巴打你大把錢wo

半粒鐘都仲未收到mail

我load 唔到啲名所以tick 曬

6. Hot Toys將按登記的先後次序，以電郵形式另行通知成功取得預購資格的顧客，顧客須於指定日期及時間前往香港會議展覽中心Hot Toys展位 (F01) (地址: 香港灣仔博覽道一號, Hall 1) 繳付全數金額。

猴活你傻撚左?????

total 3萬4，點比

即係無

説好的肥Thor呢！

信用卡 比到既

上年過咗幾個鐘先抽都有 希望今次半個鐘都有

Ada(王騎同事）,你屌得岩我比你屌
你屌唔岩你快d捐返入你老母個閪

咪仲好 唔洗動物節爭
上20樓慢慢訂

即係點？
頭先食緊飯用電話登記
一路都load唔到
番到office用電腦再登記
又話我電話同email用過
但又無send confirmation email
係咪收得皮？

屌 mon 足咁多日 今日一冇mon 就出事

次次都撳倒，係今次唔得

係真係有得排先好 我唔求快攞但求有

不過一定唔會 自膠先 被樓上fake左 千5蚊 一隻訂走唔甩

唔知 等final個email 有機會個網lag sd左你2次

我知好難 但我18分當抽個希望

輕鬆㩒到 08分email
是咪首日

有嘅 fb都出咗圖啦
不過我估同普通gg嗰啲一樣 1/8先有

感謝 不過13分至收到
希望6隻全訂會有機會

火箭同wm係咪唔會有普通版
見會場版都冇野送

返去睇多次條款

已成功網上登記的顧客不代表已獲取預訂Hot Toys 珍藏人偶資格。本司將按照登記的先後次序以電郵形式另行通知成功取得預購資格的顧客，顧客需於指定日期及時間內前往香港動漫電玩節Hot Toys F01展位內繳付訂金。如顧客沒有於指定日期及時間內預訂此產品，其預訂資格將會被取消。
睇清楚D好冇啊

Submit完load唔到，然後再入就話資料用過
我有fd收到email了，我就未收到

下，terms個度唔係寫明要full pay咩

我屌 自膠 2次

㩒左一隻
中就中
唔中就算
無乜心情買

係時候要準備wm rocket 85 2.0
既next time baby圖

未收到email係咪要send封mail封觀塘間office問

FB係講訂金

On撚9我都全部tick囇，個item都未load唔到，原來有豪華版同普通版GG

唉 到時上SB訂算
廢事要粒膠

又唔洗屌老母既 派粒膠姐

佢地冇講係有DC/SW

係咪唔係會場版
就冇普通版可以排

一開始連字都load唔撚到 得d格仔

我都係咁

等8月1再禁過

我都收唔到

英文版都係寫full pay
我唔理佢係咪錯,總之呢刻佢係咁寫
扮老屎忽話以前唔係咁果d,返去奶你老母閪啦

完全唔知今日出

我勁撚趕 冇睇就tick撚曬 女友都係，一個04 ，一個08 。04好大機會有 $17000走唔甩

你睇下ada王騎點講先

佢係咪照copy咗4寶個條款然後paste翻落6寶正常唔會full pay

有講啊
luke ep5
6寶>5寶

全數14220

應該唔會掛 佢寫明5款都珍藏

05分希望有首日

send email去問sb佢會答你到底有無登記到

點解佢一邊寫full一邊寫訂

打上去問 一間

放心 你預備定3萬4都得 動漫一日都講緊2-3千個位

其實用個腦諗下都知冇乜可能要比全訂

重甲真係越睇越靚

講到明邊日開應該又網絡大擠塞

但會連confirmation email都無
但有QR email?

上年淨揀咗wm4 去到訂個下條友問我要唔要埋mark7

啱呀，比得全數既都係幾月內出貨

睇結果啦 佢話成功登記就係登記左